鏗哥你入嚟

你中學嗰陣有冇剪過呢啲頭-,-

有 -.-

mk

你地兩個有女友, 都係mk